係的士漏低部機可以點算

部dap成萬蚊買岩岩供完
打左去一個台報失 但感覺渺茫
仲有咩可以做 好徬徨